屌,究竟我老豆係深藍定淺藍? 入黎比d 意見

頭先老豆老母講緊政治,咁啱比我聽到我老豆屌柒班後生,
之後我即刻衝左出去同佢嘈左獲, 講到最尾就開始鳩Loop,
屌究竟我老豆係深藍定淺藍?
比D意見睇下我講成點, 有冇D 更加有說服力既論據可以再講下, 第時同淺藍都可以辨論下

總括黎講我老豆講黎講去都係三樣野,我相信同好多廢老藍絲父母講既野一樣
我
老豆

1) 我本身都好支持反送中既, 但係依家都完左, 唔好咁執著呢D 字眼啦, 重搞咁多野做咩呀, 唔洗生活咩?

: 暫緩唔等於姐係完左, 佢可以除時拎番出黎做二讀, 暫緩姐係好似你比人打劫緊, 個打劫者同你講我依家唔打劫你住轉頭再番黎打柒你, 咁點樣可以安心呢? 即使我當你反送中完左, 咁五大訴求呢? 黑警係呢兩個月做過既野唔洗還家? 班義士呢? 全部比人告緊暴動。

: 點會再拎出黎呢? 佢重唔驚咁多人出黎反佢咩, 完家啦,咁執著呢D 字眼做咩呀。
政府唔會比你地成立獨委會查班狗家啦, 佢點會應承你地咁多野呀。
班暴徒有冇犯法就等個官去判啦, 我地干涉唔到, 司法獨立呀麻(賴有學問)。

: 咁依家佢一樣野都冇做過呀麻...所以咪要繼續同佢抗爭囉。
冇錯係司法獨立,法庭係決定有冇罪, 但係決定用咩罪去做檢控係律政司姐係政府, 佢地係有權撤銷控罪唔去對義士做任何既起訴。

:繼續抗爭...唔洗返工食飯咩...
咁最終定罪都係法庭姐, 清白自然清白...........(開始鳩 Loop)

: ........................

2) 警察雖然都有唔岩, 但係示威者都唔岩啦, 一樣都係暴力, 以暴易暴, 都唔夠和理非。

:一路以黎, 我地都係和理非遊行方式去進行, 但係有邊一次政府唔係當耳邊風? 一百,二百萬人都係咁, 咁佢唔聽講啦, 係唔係有必要將個行動升級呢? 好似你以前罵我都係啦, 我唔聽你打我手板, 再唔聽就拎滕條fit, 咁唔通呢d 叫暴力咩? 你比人打/強姦, 本能反應都會自衛啦, 咁自衛行為又叫暴力咩? 可況依家叫好暴力咩? 狗都未傷到流血爆頭入廠, 最多係之前沙田個柒頭比人咬斷手指, 不過人地係自衛,我地呢? 幾多義士無辜市民比人爆頭。再者依家D 狗顛撚晒家麻, 見人就打, 打到流晒血, 見人就拉, 頭先重有個女仔比人拉左去狗屋, 都唔知有冇被人強姦,之前都有案例, 咁對比之下邊個暴力D?
重有依家警黑合作, 佢地面對住真正既爛仔而報警冇人理, 真係要打不還手???????

: 打仔又點同呢?
咁我比人打/強姦咪走囉。
好多時個情況咁混亂, 打錯人唔知家麻。
警察又點會咁做呢, 個女仔如果真係比人姦可以告番佢地家麻 (我老豆做撚左天真嬌)。

: 點唔同呀, 一樣邏輯。
走? 假設你走唔到呢? 咁你係唔係要打柒番佢呀?
依家警黑政全部打龍通, 乜你認為重會告得到咩?

:點會走唔到呀,
係咁家啦班警察, 唔通你又用暴力咩(開始鳩 Loop)。

: ........................

3) 不合作運動搞到D 人返唔到工, 又去唔到其他地方,好煩擾家麻, D 商鋪又做唔到生意, 搞到經濟差晒, 要搞就搞政府啦。

:我明白係有D困擾, 但係為左香港將來更加美好, 阻一兩日番工真係咁重要? 長命工夫長命做, 如果你話搞到經濟差我就唔認同, 究竟係依家D 人係因為呢個仆街政府做既野令到人既消費意欲下降呀, 定還時依家黑社會打橫黎下而班狗唔執法, 搞到人驚驚而唔敢消費? 因為我地依家武力唔夠政府勁,由成班狗幫佢護航, 所以咪要由經濟, 民生開始做起去搞政府, 但係唔會好長時間。

: 咁有D 人都唔會認同家麻, 要搞就搞政府啦, 唔洗返工咩(開始鳩 Loop)。

: ........................

stand with Hong Kong,fight for freedom

今日做左一日和理飛，有感而發

我無野講

係自私撚 時藍時中立撚

最仆街係呢種 自以為中立既消極順從派 政府強姦你都唔會還手個隻
可以直接無視, 因為無論發生咩事佢地都唔會表態 就算表左態都唔會有任何行動 因為 「係咁架啦 唔通用暴力咩 人地都係打份工 etc.」
假設由連登仔做政府, 就算加個港豬稅比佢地 所有消費必須額外納20%稅 佢地都唔會反抗

又黎玩兩代鬧交處境劇？五毛狗既手段真係好智障……同你講啊，反送中唔係淨止係反逃犯條例啊！係反香港被大陸狗不段浸食同挖空香港核心價值啊，香港人要自由，要人權、要自治啊屌你老母，反送中係反對香港乜撚野都送中啊，快撚d去死啦你

處咩劇呀
大撚把50 60 後都係咁諗野，問下班連登仔啦，我頂撚唔順先同佢嘈幾句， 我鬼撚唔知反送中係咩，你屌我把撚

失敗主義者 現實主義者
佔香港人過半數
唔好搞咁多野 你唔夠共產黨鬥 乖乖地返工有飯食仲想點

多數香港人都係咁

立法會討論事務程序內，逃犯條例修訂草案仍然存在
壽終正寢？ 完?
真係完左大家唔想放假三十幾度出黎曬太陽?

未必係藍, 似廢老多D

只係覺得唔關自己事，自以為中立嘅廢老

你要說服人，一定要聆聽
抽絲剝繭，聽佢講既內容有咩觀點
諗下點樣避重就輕，認同佢較為持平既point
再換角度討論佢較為藍既point
一步一步將佢拉去中立

睇見樓主下下一開口就ban，唔係話唔得、只係適合用於理性既人身上，但理性既人一早歸左邊
呢一套好難說服你老豆

淺藍, 因為覺得燒唔到自己, 針唔拮到肉唔知痛個類

當有一日TG係佢樓下出現佢都可以咁冷靜就好啦
巴打講你地頭啦

巴打有冇例子呀 等學野

有機會呀今日
近今日野餐地點
食下tg 比人扑下先會醒

幾樣野

1.屋企講道理無用

2.父母一定係用高姿態同你講，仲當你細路

3.老一輩無咩人有邏輯

係呀巴打，班廢老成日覺得班後生睇唔起佢地，唔識尊重

所以我放棄左溝通，講感情我唔識

典型港豬

1) 我本身都好支持反送中既, 但係依家都完左, 唔好咁執著呢D 字眼啦, 重搞咁多野做咩呀, 唔洗生活咩?

答: 好同意你咁樣講，在公，林鄭講得壽終正寢，都向公眾表明左態度；在私，單野搞到咁佢都好難再推，23條過左16年都未重推就有版你睇

關於點解示威者係點解仲會企黎？其實好大程度上係對政府不信任，你諗下佢派4000蚊都派到成PAT屎咁兩年都未派到落手，林鄭出黎見人個西樣，叫人點信呢個政府? 所以點解d人咁嬲

特別係7.21之後，差佬公然夾埋黑社會做野，黑社會衝入地鐵瘋狂打人，連大肚婆都唔放過，差佬放佢地打幾個鐘, 轉個頭就同呢班爛仔拍晒膊頭咁老友，睇到全港人都o晒嘴，做場大龍鳳出黎嚇班示威者，等人唔敢再出黎。好在香港絕大部分人都仲有良心，7.28果個星期特登入元朗話俾班黑社會知我地唔怕你！結果係點？政府見你唔驚老黑就拉返差佬對付你，你班友唔驚鐵通呀麻，我就攞正牌開槍射你！黑、警合作無間去打班示威者！令大部分香港人黎愈黎嬲，所以點解仲會繼續行出黎。

___________________________

直接承認佢「送中已死」既point，咁樣佢會覺得你唔係反對佢，有心機聽落去
然後spin到件事係良心問題，要隱性逼佢直接面對良心
同埋要令佢知道自己係少數派(even佢未必係)，暗示佢既意見係違背緊大見數人既睇法 (政府對示威者做緊同樣既野)

大把扮中立
自私
犬儒

記得講既時候心平氣和d 要軟硬兼施

屌4000蚊可以大大力
示威者可少量同情
鬧警察可以中立d

唔可以俾人覺得你有強烈傾向，如果唔係傾唔到計
多聆聽、了解左佢諗法先慢慢度下點反駁，唔好意氣用事
始終上一代仲係威權主義、奴性較重
一情緒化上黎就會講 「生你養你依家黎反我?」、「食鹽多過你食米果d野」

最緊要心平氣和！